開學後 係時候幫小學生上一堂公民課 話比香港小學生 香港警察係正義之師

大量文宣 派傳單去各間小學

得地幫佢上堂公民課

我地幫佢上堂公民課